[記者請入] 關於以後重大事件訪問/提問

本人愚見
請加入 質問對方對於x唔係講人話既答法)既回答 是否代表yyy團隊/政府每一個人員/公務員?

藉此增加內部分裂性

歡迎其他巴打獻計